# Csrf Protection
- Token Csrf akan otomatis digenerate oleh Spring Security waktu kita submit form
- kalau tidak menggunakan Spring Security, maka bikin manual program untuk mengambil token, mengcompar dan membandingkan ke token yang sebelumnya di generate, apakah sama atau tidak

## Cara kerja di Spring Security
